有冇人覺得香港人連自己人都唔幫

連自己人都唔幫 香港仲有咩未來？ 屌人地勁 屌自己人仲勁

又係自己人理論，你好撚自卑？要靠隻刷分狗拎存在感？

撐埋黑警丫笨屌你老母